雲格：退休即是等死

阿仙奴領隊雲格依然不想退休，雖然他在球隊的未來仍然未公布，但是他表明退休只會無所事事。

67歲的雲格依然有意繼續執教生涯，不過球迷反對聲音越來越強烈。

雲格說無論如何他都想來季繼續工作，未理會是什麼崗位，因為他不想人生就此停下來。

雲格一邊盛讚費格遜的功績，一邊說明自己不想離場：「想退休是年輕人的想法，對於老一輩來說，退休意味等死。我至今依然為足球比賽著迷，盡量觀看每場比賽，實在是趣味無窮。我的飢渴程度與以往一樣，也許肩上的擔子重了，但對於足球的熱愛始終如一。」

「你看看阿仙奴今天發展是多麼美好！以往阿仙奴一股是400鎊，現在是18000鎊，但我一股也沒有的！對於比賽，臾也討厭失敗，球迷也討厭失敗，唯一取勝方法是球隊球迷都團結一致，每場比賽戰鬥到底，這就是我們所能夠做到的事情了。我執教了34年，腦海中仍然想著如何擊敗對手。」雲格強調。()

你班人想雲爺爺死

暗串我地費sir

你看看阿仙奴今天發展是多麼美好！

屌你老母睇波翻屋企睇啦

快

廢蛇退休都要躺槍

咁又係 又離咗婚 無家庭生活 唔返工真係等死 不過可唔可以死遠啲

無錢先係
你咁撚有錢